[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (327）

雲迷贏大錢

刷角啦皇馬

慢

Roma入未呀屌

負評左

轉手機plan

信錯rm

睇錯以為我我場美假

屌原來冇買美職 on99

真馬輸埋佢啦屌

刷角啦

羅馬

刷角啦皇馬 要人教呀？

on9 美國波

信左你買客

應該中

買左真馬-2我都係早啲瞓

以後唔信賠率

皇馬9c

皇馬-2
羅馬-3
巴黎-2

連c呀

Roma一係俾4c 一係入多粒
最好兩樣齊哂

屌奶星又輸半

羅馬入未呀屌你

刷多幾角啦皇

請不要消失希望

刷角先會入波架

皇馬 應該會有1球

你夠膽放托迪落場

羅馬goallllll
0-2

Roma goal!!!

羅馬2:0

收返

快撚d刷啦皇馬

530大波輸到亂買

羅馬goal

比你嚇到

皇馬10c 差三隻

要頂住，最好入多粒穩陣啲

羅馬送下角啦

貝迪斯紅 刷C啦

光總又羊

再刷角啦皇馬

真馬-1 羅馬頂住10.5s

貝迪紅牌

Agger

頂埋佢

Roma -3c

皇馬-1
羅馬-2
巴黎-2

球證發攻

roma 9c

刷角入波啦撚屌

你買左11.5角大？

皇馬-1
羅馬-2

刷刷刷

Roma俾多2c我 等我中2條2x1

roma角細心臟訓練時候

羅馬你送多2個啦

話左皇馬假 自己都要買

只求收本贏小小中哂第一個lm 100

屌球證幫真馬幫到咁

lm

皇馬比多三隻

我

10.5

咪同我講唔係黑哨

Cdrom 不弓弓

皇馬11c

大學入多兩球
美職客頂實
羅馬頂實刷角
610河床

你老母就cdrom

Rm 2:1

又係拉莫斯

皇，one more goal pls

我今朝係到傾到呢加無訓過都好似無見過你

支持

頭關難啲喎

On9仔 見都無見過 就話自己唔係cdrom

2:1

皇刷角入多球啦

我呢？

皇馬11c
羅馬差你

皇馬 羅馬 巴黎one goal

Roma俾多2c先

美職客2:0

搶鏡王 拉莫斯

發一發呆 羅馬就0:2左

羅馬-2c, 皇馬整多粒

甘馬雷斯 智利

on9仔中午係馬post 我晚晚都有屌波架喎

皇馬角大goal
羅馬-2
巴黎-1

唉
將雙馬串埋一齊輸鳩哂

講左但係冇買
高水

巴甲小皇子有冇尿

我剩係記得100%皇so

呢句仲好笑 晚晚有屌波 我就真係晚晚係到屌波啦

皇刷角入多粒 求你

講真 皇馬個哨黑到 一到就完又發功

多謝哂

呢句真

晚晚屌波

cdrom會5點仲留名？你無撚野？

Roma俾2c未

甘馬雷斯我屌你老母

要最尾10分鐘先發功

唔好再入啦

有錢派唔留 你無撚野？ 就係有錢派留名先係cd rom平時唔出聲？

皇馬刷角入多粒呀 聽唔聽到

葡超NBA

甘馬雷斯食屎狗 禁屌都失

差你場羅馬2角渣

不要吵架近南兄下次下次

明尼蘇達聯好撚廢

刷多角入波啦仆街

想買無入球 驚佢黑哨無啦啦整個12m

一撚柒定

皇馬羅馬是但入一粒

2:1仲黑咩

刷角啦撚屌 入波呀撚屌

羅馬送2角啦 求你

psg 輸多粒先o 5 ok

對家起碼俾紅牛cup 依隊

唔緊要 都祝你贏

準備900變返200重新上路

btw美假反cup未

整個連c黎先

刷多角入一粒啦屌你

羅馬送2角啊 唔好再斷人傳送啦

巴黎-1要開到呀屌 又斷一我會死

你d朋友不給力

咪係 人地起碼lead過紅牛

皇馬入波呀

刷角入波呀

羅馬比多2角 我改名做四位數黑名單啦

唔入波 排第一做咩 ！！！！

皇馬入多2粒

入多兩粒好無

g持

呢度幾多皇馬苦主？

只要入波

比多2角我啦

真馬 1more

刷多一角入波呀皇馬

苦主

如果雙馬我調返轉黎買

阿甲高水全大

有角

皇馬12c 差一個

求下你刷多一隻角啦

銀河對家

補時要補4以上 屌你老母 連角

皇馬入多粒

black list 皇馬 羅馬

阿甲真係全大

銀河對家 gun

半3全9笑撚左

roma 0-3

....

羅馬03

入多粒啦撚屌 快手

搞掂 羅馬下盤 多謝 疑似盧sir

又送入球唔送角

神救

屌你老母 就斷你皇馬

太易賭了

皇馬入多粒啦 聽唔撚聽到呀

差d死 皇馬

羅馬上盤wor ching

屌 12c 完

我都呆一呆

完

光總縮注左咁多既

-2c

屌你老母 差一角

早知唔買大波

入球大細 星期日 54 皇家馬德里 (主) 對 貝迪斯 (客)
細 [3.5 球] @ 2.25 $
高水過上面張圖

不嬲幾百wor

甘馬4:2 快

差羅馬兩角今曰fatfat

Sor我開心到傻左

EASY

幾時派啲俾我起機

Yes

機會係留比有機會既人

又羊

NYC x Roma cashed

0:3

皇馬D 即場細球

亞特3:0

想要西床

又jump

On9波

原本想買亞特半大 睇皇馬睇到MISS 左

以後有隊垃圾追啦 明尼蘇達聯

X2
平水高水

巴黎咪玩野 要多粒

會反底架嗎
你知唔知亞特個班底好勁其實

出垃圾陣咪係又要靠換人
之前一個午夜 而加一個近南 就係鐘意 60-70分鐘入黎講一d大局而定既野 呢d叫事後啊 我屌你老母

西甲波有咩好睇

2.88 睇皇馬睇到 唔記得左

小注追到正數先訓

一晚幾百次

真係唔知

買左細波 順便睇波

踢咩鳩春野波呀，街場呀

明尼唔是廢 是對面勁我估

結餘:

不了

Me

派我

下半場3:3

頂 差roma2c

結餘: $ 0.90

大學果場比多兩球啦

輸錢發老脾 我又無出飛又無貼飛事咩後？

巴黎真係咪玩 快入

光總贏咁多

人買皇馬我買皇馬

sleep

你哋唔好鬧啦 和氣生財呀

Weak?

人買羅馬我買羅馬

都係要jump

巴黎

結餘：0$

明尼反cup未

伐木者
小注 訓先

巴又G
利又G
皇又G
巴黎又G
羅馬都要G

甘馬 比多粒
仲有巴黎 好想過關

甘馬 反cup

好叻啊 場波就黎完你講呢d野 好叻仔

角過關斷羅馬

亞特果場踢緊冰上足球？

咁都無人屌

主人點睇水床

狗會點會比3場角大你啊

你先係主人 又撚狗咁撚我

64 65 66上盤
利申連輸進行中

大學比多兩球先啦
河床

psg點解365封盤封咁耐

唉屌 點解我會咁買

又唔新賭波

仲有100

河床西波唔敢buy

6點訓 7點起身返學

大學開唔出半大

好撚好笑

等緊美職客派返返黎先再買

on9 職賭 7 點有角球賭埋先返

不了 主反cup

2 關好心買2x1la

汁屍心態 我都係

唔好再講
平時都係買開2x1
今次可能無瞓個人唔撚醒

波膽先會買2x3

甘馬係咪有人派

夠三倍就2x3

疤馬PSG呢三隊今日未訓醒?

買皇馬-2

錯撚哂

派俾我仲好

巴黎好波 全隊老母比狗屌啦仆街
場場都hea踢等收工

屌卡雲尼同迪馬利亞一個敗家另一個係咁甩波

河床2.5大 跟就跟唔跟就唔跟

阿甲再串3x4大
大足全日

羅連入乜撚
搞到收得半格

美職果場大雪到

究竟客係點樣27分鐘內3粒

訓先 各位努力

早抖拜兄

腰斬啦好嗎

追和反杯

西床被禁屌

退錢當贏ok?

ok

中央入波ok？

屌1:4

墜機了

買左阿特讓客
當收息買盤

2場阿甲冰封咁絕

斬木+1/盤

1:5 5角 抵輸

轉左盤？

Martial is injured and Rashford is ill. Both will miss the match vs Chelsea #mulive [bbc]

Rooney is out the match vs Chelsea due to a collision with Jones in training #mulive [bbc]

+1唔係盤，

今場可以試下角大

會唔會delay得勁左少少

有無人銀河上盤

美職新手？
成個美職最唔應該買角大既就係銀河

斬木幾好呀 睇好佢落後靠刷角追和

斬木仲未開？

河床

西床
出面回得好快

銀河仲係唔係威緊

仲未開始？

開左

未開始

銀河出名既老將退哂休？

馬會個角盤閪到 開到咁撚高

嘩 不得了

銀河01

伐木佬好波

高水下盤

Giroud

快撚到

cdrom死全家 得閒又撞人ac 食屎啦屌你老母

開1:0

似大波

La 11.5s希望頂到

La11.5s希望頂得住

仲撞緊

岩岩諗住買0730 點知鎖左

死得啦屌4c

係勁

個種西

智甲快開半主

由銀河包辦角球 同預想調轉

客隊好守得

銀河變左刷角隊

讓球主客和+1/受讓既盤

又可以bookmark一隊 明尼聯係公廁係雞

入一粒俾半格

銀河9.5b

趕出門買唔切

銀河加油差五角

紅埋 斬木 客勝無疑了吧

Giroud紅左

Gel

紅埋唔使買

客勝 1.2

斬木佬禁區推人 十二碼又無 紅又無 連張黃都無 銀河佬就一野比紅

垃圾波

買咗高水2.2 10.5角🤤🤤🤤

原來是假波

三位數

琴晚差場羅馬角大 明明是羅馬迷不買盤買角 心痛 岩岩推左落銀河串智甲主 睇黎又玩完

🌸

紅埋角細gel 得

屌你老母黑哨

係就好 希望下場禁區比人推有十二碼啦

無入球

角覆穩定上升

今日d美假出返角

應該無心水了
無緣

大胃不要再賭朝早波

820買咩

容

英雄所見略同

洛杉磯銀河反勝
唔該你呀

銀河半細cashed

琴日墜左機啦

琴日傷到傻左 0820 allin主盤

820 主

半大收錢

加油

銀河串左智甲主 係唔係又無得補飛

仲未訓

要返學

唔使返工？

半主

如果巴黎唔係hea踢開唔出-1 就己經起機
而家收番小小

如果11.5頂到
尾場主順利開出就好

支持齊齊羊

鳩柏死全家

直覺話我知 圖3:0

智甲個上盤袋左99%了

阿甲半客全客 追數

咁關鳩柏咩事

100%禁屌 客根本0把握力

可能打錯

尾場買和波
走地主勝有兩倍再入

墜機

yup

有個河字都特別西

我本黎想要主
平手主幾抵玩

一個鍾前仲揀緊漢堡

主快啲入3粒定驚先

原來未場無走地

仲諗緊點買

主隊goal 我個半客全客啊

1:0

又變返0

開到半客全客派哂佢算

刷角

0820
1:0

Im

屌艾斯唔撚派買唔到呀

同咁多位大佬對左自己都覺得唔好意思

米安社 完場1:1 or 1:2 派100

銀河刷c記錄良好嗎
見佢10.5b 2倍

阿甲主繼續入

下半停左c

一定得

上半keep住有角球
下仲未有

銀河角細

咁樣講一講就一角

講立即停角

9.5b

me

1516唔知買唔買好就有角
又要再掙扎下先

買左11.5s，本身想博佢落9.5再買大

呢家keep住去邊11.5⋯⋯仆街了

Lm

Sad，尋晚走地送錢個陣，國米到5:1個陣又想追，但之前一球都冇執過，又驚水尾

銀河又一角
差兩角

決定左掃角大 唔中就今晚見

銀河角細派100

10.5細派100

Lm差100買盤

加油，留名

👌🏻幫頂

11.5大 入手

冰鳩佢

頂到屎都

差200買盤

圖庫曼快入多粒

頂撚住細呀仆街

頂住呀細

客隊0射

尋晚國米5:0, 7:1追左下球

追左幾多

各50 sosad

銀河開始冰角了 gel

Ching我係下一隊入球 結果係客入波 既受害者

含啦你

same

為左買盤
細佬幫你屌波
請派大胃100

9c

唔撚係啊 紅緊果邊刷

細呀屌你老母

幫人屌緊波 你又買左角大？

銀河最興中位 9c 完

斬木佬出名刷角隊黎

-1c

角多1粒
想收錢

10角完啦好嘛

盧狗po d人

？

智甲半2全2 開上盤就ok 了

我驚比人咬

有無手足睇緊live，銀河踢成點

等輸

伐木佬+1/下盤

我宣佈
goal達陣

10c

等我幫你 邊到

完 放棄 角細派多100

9.5 goalllllll

反手狗

係wo

頂住

斷左頭關
所以我叫都廢事叫

好野
11.5

屌 ，買親角球都輸

係
係咁gel

就第一個派你 如果頂到

有奇跡

sor

慘情黑名單

呢到咁少人仲反手
好顯眼

不買就是羊

大佬你又買左角細 ？

小注無入球竹山

我買左阿甲啊 你老母

今日唔好去訓教

2.5b

頂多15分鐘

個c中位數無跌過

一齊頂

我有無認錯人
做咩過左黎

角細頂住

頂撚住10角完

大胃

真係均速刷角

又話要角細...

銀河頂撚住唔好入

加油呀角細巴打

11.5細頂到就派

Lm me

我無買角細
幫人頂

頂撚住！！

留了 好有機會爆我唔爆你

LM

刷到13plz

唔係你。。卡卡。。

點解，11.5喎

10.5爆左

頂住！

頂住 你實派到

我10.5👋🏻

反cup 未呀

現場睇緊 應該會角大 兩隊狂攻

Gg

和

12.5b已上

有機會入

-1手足

辛苦哂大家幫手屌

死左

停角阿屌你老尾

下次再黎

和屌咩 一入完細就一角 唔怪得咁快接納投注 狗會

入手時機靚到

比多一角去追和 正

果日班人話無人知你ac

嘩 美國jj

幫手屌 反cup

13.5b

打少個難d

中硬，等派

落去幫手刷角

刷到傻左

點派 買左半注咋

thank you sir!

角球

好波手足

無入球頂撚住呀

終於上四位數 改名先

唔追了 收小小汁下雞算

俾多個c我

13c

如果銀河追和 計埋過關d錢派哂出去

乞到咁多翻黎

你人緣唔好

由8c望到11c先肯開個中位數係-2既

又角

14c了

cashed

連角

爆哂盧狗po既人
好波

肥鳩又贏

15c 派me

一買完14.5大就連c雅

15c goooooooooooooooooooooal

光總又中

琴日慢慢推架

小注左無入球，都照集氣幫你屌到追平

派我ok?

屌你14.5禁黎禁去都買唔到想點

唔知有無補時

換機啦

追唔到 唔緊要 都賺

差1蚊先夠錢買盤 求派

仲有一球

黑名單上咗4位數

夠膽就追平

iphone唔撚爭氣
尋晚玩成點？

銀河刷角機 認得了

今個星期上五位先 你老母

空間大左 仲好刷

你老母 派我

想跟你搵食

2.5s gel了

可惜 過關都斷一或走一 單頭推岩我

今晚入錢重新出發

有重心

想要水

黑sir肯定自己先10蚊注

再重注對面

新季少見美職刷角

大胃黨

大細真係唔岩我玩

點都贏

其實你係咪個谷到

艾斯頂實

派我先啦 你老母

屌你 補到過時開16

不了
墜機輸返兩萬

16c

禁區頂罰球 last

補多倍時 好撚野

"河床點會買大"

垃圾psg 搞到4x5 有關豬半

1+1 po🍬話我知!!

又抽

屌差小小和

盧蛇話得我好岩
河床點解會買大架

補3補到+6先完

派錢波黎
識睇盤一定買客

睇住你三位數>二位數>四位數
我就豬死

琴日易玩

有咩幫到你

想學 買左主

曼聯

你唔洗訓架

我唔係架

岩

智甲班垃圾竟然唔係半2全2

暴聯狗來 累人輸錢

賽後隻盧狗最撚醒啦

仲未上到4 位數

垃圾科布

ok我認我睇錯盤

tg係咩

要返學 星期五晚到而加馬拉松賭 等陣仲要考試

都好過中就嗌有無跟 拎光環
輸就話自己無買

亂買系列 5串16

索柏阿漢 受平半
艾斯迪格拿 讓平半
阿爾阿里 讓半一
莫斯科火車頭 讓平半
艾阿恩 受平半

希望中一場

四位數

alt888

1:1未

想比巴打派下🙋🏻‍♂️

今晚贏

輸死

唔中你退款 中派你

曼聯定利狗仆街d

曼聯作客不了

車仔惡撚過狗，最聯落水狗

不了

其實買角球唔想追係咪一開波屌大細算 50%屌佢老母 追live好撚步步驚心

Daddy 復仇記

added

圖庫快啲入啦好嗎我想訓

2:0

我同你一樣

主場王

圖庫再入一粒啦

高水全格lets go

2:0夠

高水上盤全格lets go

2.21

高sir上咗水

西床老母比狗屌

點解...點解係河床開唔到上盤

咪係對家明晚係作客蟲

西床永久blacklisted

不要說了

2:2 派抽一派200

依句我細細個已經聽過

不到

屌，今朝買左2.5/3球細 銀河 ， 阿甲高水半一

手賤做乜買銀河11.5細，本身贏錢又變倒輸

屌你老母12m

好肚餓要等到11點

一齊立誓戒角吧

咁都要嘔半格

屌

千萬要miss

3:1 抽一派100

快撚啲3:1

入球大

3:1 求下你

果半格夠我食好多日架啦唔好咁啦

咪撚野事呀

2:2

Fake

屌你老母唔賭了 假波到

2:2 派

求抽

365fake

傻撚左?堅22?fake?

岩岩365話2:2 眼都凸埋

fake

Real?

21完 我果半格

有得贏仲想點

嚇撚死半格汁返條命

衰我燈

你地一話22我準備call的士出去架啦

嚇撚死 以為琴日美假劇本重現

有贏就算啦
我頂係追返場臭閪角細

完左啦仲留

留名

臨尾都可以輸番半格出黎

咁多位大佬講得好 贏到就算
不過好唔抵

我call左uber 橫掂都死梗係舒服啲

其實戰鬥民族點解中午同凌晨都有比賽既 俄佬吾撚洗訓？

岩聽

岩岩差啲半格都無埋

不要再說了我心臟負荷唔到

你老味岩岩我搬緊貨睇到個人呆撚左

估唔到365都fake

好彩唔係揸緊車我一定重dup望真啲係咪22

成日都fake其實

球探無fake我仲以為我app壞左

22?

幾位巴打都同我一樣重注

係200我話知佢2比10

如果2:2真係要戒賭

我日日訓醒都同自己講緊呢句架

咁都嘔返半格出黎

本身半格都無架

有無手足有尿

亞冠專家召喚

起身乞錢了

我是
曼聯專家

我想分析一下曼聯呢場

新手買波 多多指教

訓醒發現 銀河刷到16角
有位巴打重話銀行一定開細
足球真係 每一場都要獨立睇

點解貝迪斯冠軍得1倍

15.5 14.5 13.5 全部3倍以上 85分鐘先刷 嚇死

睇好曼車角大

今晚車炒到曼幾多粒

30 40 50

不了 60

All左主其他

今晚車仔必勝

係差在贏幾多

肥g今晚唔撐你了

支持heajai

得返24蚊
有冇清可以整條 8x1 反身？

巴打 收手好過

All in今晚車 贏硬

劇本

以後都買貝迪斯了 贏硬

我2000咋

得番1$ 落唔到注

手足認真呢

入錢啦望

重注辛尼特

3$

皇馬3.5大

今日又一日翻盤機會

買得未

今日啲波好似好難買 [black][/black]

哇屌，貝迪斯 1倍冠軍，咩玩法？

今晚車仔all in 500$ 13.5b

本個月前入左$500
$5xx > $1xxxx > $24
唔想入住

有冇亞冠高手

呢個5錯
win 硬!!

又係4場串3場 幾時比我贏大錢啊 成個星期都係咁啦

阿爾阿里 ［-0.5/-1］

假波 內定結果

$500>$24 仲唔洗入??

早買早享受 遲買小兩舊

起身輸錢 垃圾羅馬

點解我買佢贏 有賺到錢？

手足同路
重注到要再入錢，屌佢老味辛尼特

All in mark six 一注中派

24上100不難

我轟

鳩買 留子彈今晚炸

輸

亞冠

今日禮拜角球輸死
-5000

細細地 跟100$

我跟

羅馬反底波

我半allin好彩連中返3場回血

反cup狗會時間到
星期一幸運日

hi

yo

0463
投注類別 角球大細
細節
星期一 17 車路士(主) 對 曼聯(客)
大 [10.5 個] @ 2.08 $10

聽講曼狗好少刷角

今晚跟u

我跟你差唔多
漢堡都唔識揀

變身巴

陳晚德甲重心04同漢堡

04識揀但唔係重心

原來你德甲專家黎

條友三日乞到500

me新手only

職乞

一陣度好再交流下

咁都有

樹巴可否派me

屌爆佢個系

好過番工

仲好過翻工

窮者越窮

皇馬條廢柴

笑4

今晚等你派我

河床正西波

爽能到

me只得100

尋日最後40 靠3x4上返三位數

係唔係想開100倍

賓約哥對索柏點買？

河床食撚屎

派

性達飛e隊撚屌要bookmark 好守得 冇咩野都唔好買大波

識波

最後$20

贏9蚊仲想點

琴晚全部過關斷利

利都買就抵豬啦

14球大難少少wo ching

隊隊都反底唯獨利做羅賓 屌你老母

dllm

出個陣前面廢撚到
利申 我長追般尼

小賭怡情
利申鳩買

屌你 ig係咁曬女

6粒巴

超重心 車-0.5/-1 有無同路

你兩日啲運點

大蛇門買車上盤定主勝

Me is not big snake
I direct fucked home win

六粒飯

跟小小

撚有

應該仔

應神上連登

🚭

收到peter好多女

6粒巴咁買 諗諗先

過來笑下

英神

咩事

廠妹失心瘋

係

Yahoo知識+

經濟學家加入妹族

笑

日日放學都見佢成堆女圍

哈

屌你老母係咪食左我女神

經期學家返黎喇 職乞惡夢

經期學家

歡迎學渣返來

新手 求解

入左28k 輸到得返最後1k

爽撚到

希望各位手足都爽撚到

六粒巴！ 跟！

叫乜野

春

幫我爽ok？

我叫條女叫唔好

有女

平時我會狙住曼聯 今晚我支持曼

好熱鬧

和波 加時熱血晉級

應神介紹的

你老尾 中東佬d譯名睇到我一舊雲 阿爾阿哈里 艾阿文 吉達艾阿里 阿爾艾因 急起上黎容乜易買錯

eng good good

滴是黎大撚把女爽能到

正路

足球過關 3x1
星期一 1
賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.78
星期一 4
莫斯科火車頭(主) 對 卡斯洛達(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.80
星期一 5
吉達艾阿里(主) 對 艾阿恩(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.83

同路

頭2同路

頭場

第三者我有D怕
2隊都差唔多

原來第二都唔錯
多謝提醒

你有無我tg
add me

冇呀,我俾我TG你@antheolll

會然牙油幾時先起機派我

唔好玩我啦

今晚場西甲好似伏伏地

我都想識個到d女 不過d女好濫

入6k贏到+22，琴日輸返哂
今日又要入返果6k再黎

又唔係過人世

2.5細

其實入6k之前 今個月輸緊6萬

唔想有病。。。。

再之前贏幾十萬唔講

Di女唔好咩

各位專家好

頭蛇

比亞迪

收到風曼魚世界第一

今晚無鋒陣

同你差唔多

直情正啦

冇肥仔仲勁

🚙🚙🚙

伊巴姐 雖然

贏就好耐先上到
一輸就跌得勁快

輸開有條路 贏開要珍惜

一個月幾十萬上落

今晚又有德穴

係呀
一場先汁一兩千
輸起上黎三四注無哂

中條大過關連輸番幾日求大胃打救

大過關要lm了

車上盤ok?

1,3場對左
亞假要主穩d

我都諗緊點救自己

西亞區主場盃
不敗係幾高

All in德穴大波波

三日前既事好彩圖庫曼單頭救番起我

唔再信人
信自己

岩有時自己好有心水度左好耐 見好多人買對家就戇鳩鳩去左跟人 之後就

我琴日就係
搞到一萬蚊過關本都收唔返

btw河床

諗今晚好過啦

抽水太撚勁